Sp相處之道

雖然好唔想承認，但同一個男仔因為大家都寂寞而變左sp既關係，有時覺得呢種關係簡單唔洗煩，但又會諗同佢條界線應該去到邊？好驚自己沉船，想要更多，成日都諗緊幾時止蝕離場

開心完咪算囉

有次沉到寧可佢屌我屌得開心
幫我打返飛機就夠

其實每次都係佢主動約我，我del電話/ig咩都試過，但佢又會搵返我，跟住我又會心軟

要提醒自己只係佢嘅sp唔係條女，千萬不要沉船

唉 感覺呢d野邊控制到
唯有成日扮唔在意佢
唔會主動搵佢

佢唔肯正式關系？

gay?

其實我地一直都避開講呢樣野，因為我覺得如果一齊應該會唔夾，佢鍾意自己多d，同埋佢都講過自己唔會係好男友

鳩痕咪主動約你

咁係佢未心定或者擇岩，唔好信表面野。

我都成日都咁同自己講，但點都會有d日久生情

咁我都知，咁女仔都會有需要既

咁我都覺得我地暫時既相處都開心既，開始有交下心，但總會提自己同佢要保持下距離

扮乜 根本自己係想搵bf 只係搵唔到
sp 相對容易
點知玩玩下又想人變bf
算撚數吧啦 你唔肯面對自己ja loser

臭雞

男人當得你sp都唔洗諗發展，玩下就好

其實變唔變bf都唔緊要既，純粹想有個人試下相處下，但只不過咁岩大家都有sex既需要姐

認清自己 如果你唔offer sex就搵唔到你想要既條件
我諗你都係膚淺追求外表架喇

點識點解我冇架

App識

反正都係不如出嚟做啦

咪即係想同人進一步發展囉 扮乜撚ja
知唔知咩係sp
Sex only 試下相處？你over左

我又唔係用性黎換取d乜野，咁性呢樣野係一段關係入面都有位置既，不過覺得識落如果相處到，都會想試下姐

正確

如果男仔想要個女仔，就唔會「想自己一個」，呢d就好似女仔d「暫時唔想拍拖」差唔多，根本睇對象，個別情況例外。

日久生情好睇運氣，有時大家好熟，原來都係無羅個真心出黎。
你注意唔好太倒貼就得。

你醒下喇，個男仔淨係想呃閪屌咋
如果係嘅，點解唔叫你做埋gf

咁sp除左sex，都可以行街睇戲食飯既，邊個話d causal既關係唔可以有相處呢樣野

有行街睇戲食飯，咁係friends with benefits喎

你咪天真囉 你都未撚明男同女想係呢個app搵乜
搵得呢d app多數係條件一般既女match 條件唔差既仔
女既想搵條件好既仔一齊
仔因爲有條件 所以好多女都願意做sp 博發展下一步
成個生態圈都係咁
呢d app搵真愛？唔係無可能
睇你好唔好彩搵到個傻仔埋你單囉

其實你似自己呃緊自己，
你諗緊點樣唔沉船嘅時候已經沉咗船。
行街睇戲食飯係超出咗sp 喎，
Sp 只係各取所需，屌完走，仲同你行街睇戲食飯？
根本諗相處之道嘅時候係因為已經鐘意咗人。

痴撚線
我睇左啲咩

但你都唔好諗住搵到個條件好既埋你單

睇完都知你唔適合搵sp

面對現實啦 樓主

sp最忌扑出感情，一有就要斬，否則好撚慘

知唔知咩叫sp?sp係純粹sex only，你話你地有行街睇戲食飯呢啲加埋拖手就已經係男女朋友關係，擺撚到明係個男唔想上身，你仲傻撚到幫佢講說話

樓主船已沉

Pm我幫你

講得好

友誼波啫

條仔就好明顯知你唔係想搵sp
所以當佢知你想quit game 佢就即刻比d表示你引你繼續做佢sp 當你一肯繼續玩就唔撚洗再理你

其實個遊戲本身係無問題 只係有d 人唔清楚自己角色
諗住去餐廳睇戲咁撚搞笑ja

咁你都識講 happy過咪算囉 無手尾跟幾正

fwb唔等於sp

App搵sp
連登仔可以鬧了

都係個名姐即係免費雞

但fwb仲辛苦過sp
條界仲難定⋯sp都可以話一feel到出事即刻斬⋯ fwb點斬

絕交

唔係互約各取所需既話,會變左臭雞FEEL

咁揾我啦

搵多幾個sp就可以了
又可以吊下佢癮
又可以試下新感覺
tg我

火焰app?

肉便器

免費雞

無限 loop

沉咪沉，沉完唔識浮就唔好玩咁多

搵SP咪仲寂寞

其實又未必 識過兩個sp 兩個都鍾意咗我
話想同我拍拖 不過我不了

唔明女仔搵Sp係咩心態做雞最少有錢收

點識

雞蟲全部麻甩核突佬
sp有得揀人

都唔係架大把男人沉到hihi

希望佢未來老公唔介意

你要有準備佢可能隨時消失
你可能會越來越上心
到有一日佢唔見左你會好唔慣

講真，覺得自己玩唔起就唔好玩呢啲
盞傷害自己

never交心
the most dangerous part of sp relationship

sp係sex partner, sex only, 睇黎你都沉左船啦， 一係起身， 一係沉到底， 男仔要食都食左， 洗咩比名份你， 你沉成咁， 男既講句唔想拍拖但會掛住你， 你咪又係繼續sex落去，所以唔好期望佢做你bf, 最緊要你自己玩唔玩得起， 擺正番你自己位置， sp係冇得想要多d 架

想屌！

沉硬
俾sp拒絕過，簡直生不如死

認真答 搵得你做sp 佢都唔會想上身
純粹扑下野 唔好諗咁多

ptgf都揀人

佢老公係雞蟲咪唔介意 正常男人一定介意

試下open relationship 先

真

覺得好撚慘
同你講, 佢一搵到條新女, 你就END game 架啦, 有得吊當然係吊自己條女
你可唔可以處理下你個s 既需要
其實做人sp 搞到自己未開始搵新仔, 好唔抵LOR

你啱天生一對

姣婆遇著

脂粉客

你個啲叫open relationship

望下佢叫咩名

Matt 哥嚟㗎

你同佢最初點識嫁

扑出感情 手尾有幾慘？

求屌醒
背景：8個月台港long d open relationship/fwb
最後係佢搵到新女先分開
之後繼續做緊朋友
我好確定係互沉
不下一次大家都講過唔係遠距離嘅話就會一齊好好相處
我亦都問過佢覺得我地係咪炮友
佢話我地係近乎情侶關係 只係無確認關係啫
分開之後佢都有同朋友宣稱我係女朋友
好似令我係依件事入面無咁On9

依家每次見到佢同新女出去玩都好嬲好sad
成日諗係咪如果我喺台灣嘅話身邊果個就係我
點解佢唔肯同我一齊嘗試
有無過來人可以屌鳩醒我

你自己都講啦，唔想long d 如果你夠愛夠付出，留咗喺佢身邊，或者佢都會為咗你過嚟啦。

佢肯認你係其中一任已經叫有良心，就當大家心入面嘅美好回憶囉

好似樓豬咁

唔好提
今朝睇完
現在時間23:55就第二日都仲有畫面
比我忘記佢啦，屌